(求飛黃牛免進) 五月天人生無限公司無限放大版(4)

大會暫定安排7點15分準時開騷，《蘋果》收到消息稱，觀眾無論坐位企位，都要喺下午5點開始進場，而且一定要提前入場。
基於保安理由，工作人員將會喺進場時檢查觀眾嘅隨身物品，至於場內守則，同禁止帶入場嘅物品，主辦單位稍後先會公佈。
最後就係，留意番，由於演出場地唔設私家車停車位畀觀賞演唱會人士，各位「五迷」入場就記住乘坐公共交通公具。